所有事都唔如意..覺得自己係個負累

其實已經無乜生存意義
唯一係放唔低屋企人
如果連佢地無埋
我就可以....離開

所有人無咗我都好似可以更好咁生活
我都唔想累人

如果有得揀我當然會成全大家
無必要活到成個罪人咁

迫到我抖唔到氣
放過我啦

咩事咁灰

生活上 好多事
屋企事 感情事 人際關係

只要再勇敢啲
我就可以離開

我回眸找唔撚到有人

做咩啫你

好撚辛苦 我都唔知自己仲係到做乜

其實都係感情事

屋企係頂盡係小小地既一環

算啦 人生係咁 唔係想點丫

有冇得講多啲，聽你講下都好

屋企事已經係由細到大都存在嘅問題
所有加埋一匹布咁 而且依幾樣嘢依家互相影響
一次爆出嚟 我已經好努力 但我feel到好快頂唔住

我明白你已經好努力好努力，如果覺得攰，不如諗下自己想做啲咩？或者畀自己放一日假，乜都唔諗，攤喺床度又得，出街行下又得，行下山親親大自然都得㗎

唔想透露太多驚俾人相識
大概係我憎自己成為屋企人嘅負累
如果我無出現兩老可以退休
屋企嘢仲有太多

感情上...
男朋友成日答應咗唔做 每日我都同佢講
你唔使為氹我開心而應承我一啲嘢
我寧願你做到先做 不過依個小事

男朋友之前個個(唔算ex無一齊 只有曖昧)
佢無啦啦周圍講返以前啲嘢
又講到好似我搶走咁
其實係佢個時吊人地癮人地先唔so佢
依家好多閒言閒語

我依家就攤係床
但個腦停唔到
啲眼淚係咁湧出嚟

仲有好多 唔知要點講

唔好喊，會好番ga

望係咁望 但事實每次都令人落空
Btw係返

屋企方面你好多野控制唔到，佢地生得你預咗要承擔責任

如果你有心嘅咪努力生活搵到錢咪孝敬下佢地，講真你可以做嘅只有盡子女本分

感情方面唔評論咁多，其實只要你男朋友對你好就夠

個女仔鍾意亂講野咪由佢，把口生係人地到控制唔到，最緊要你男朋友點諗

或者你應該同佢講畀個女仔咁亂講野法搞到好冇安全感，要求你男朋友作出相應行動去處理返件事

唯有努力d做嘢，揾多d錢，等兩老早d退休唔洗捱

好多謝你
係依個時候我真係乜都諗唔到

知道

以為自己開po

同是天涯淪落人

有緣見到你個post所以講多幾句姐...希望你早日脫離困境

點都好 多謝你

樓主加油
你似係近排累積得太多壓力
記住再難過都總會有過去嘅一日

你屋企人生你之前應該有諗過呢個問題
所以要錯都係佢地錯 唔好將所有野攬哂係自己身上啦

感情呢樣野好難控制 人地鍾意點諗點講咪由佢講
而家係兩個人拍拖 如果你地感情咁易比第三者動搖
咁不如早啲分開好過 你自己諗下

ps.同你經歷緊一樣既野 加油

以為自己開po +1

我男朋友點都唔捨得放手
雖然我都驚失去
但我好討厭同人爭嘢
仲要明明樣嘢係條女自己唔要

原來咁多人都係咁

你係比身邊嘅人與事迫到想死，而唔係比個世界迫到想死
所以解決方法係你跳出身邊嘅人與事，而唔係離開呢個世界
真係頂唔順，乜都唔好理，離開香港遊歷吓
駛哂啲錢先諗死唔死啦

巴打你好啱
真！如果可以離開香港一下 好多事都解決到
離開個啲人 唔再知唔再聽 就算係掩耳盜鈴
起碼我個心舒服啲

感情冇咗咪再揾過

去旅行放鬆下？

咪係屋企人生你岀黎又唔係你選擇嘅！
養佢地其實唔一定係必須
佢地對你好嘅咪對反佢地好
如果長期偏心對你差嘅唔洗咁好啦，佢地都唔會重視你對佢地好，只會不停揾位入你衰

8月可能會去放鬆下
Btw男朋友唔捨得放手 佢好錫我
只係有啲細事成日改唔到
感情上最大問題係有人製造閒言閒語
條女又係其他人製造同我男朋友嘅話題
個人認好刻意 佢地已經無聯繫二年
條女中間有拍拖 有鍾意其他人
所以我啲朋友話佢有可能唔抵得我依家同男朋友好

基本都會對媽媽好
老豆有養大我 但關係算幾差

其實感情你理得人講你咩，你男朋友錫你就理柒班外人講咩！你同你男朋友過日子，唔係同班八婆過日子嘛！

你可以叫你男朋友幫你岀下頭

咁咪對媽咪好啲！但如果你屋企老豆強權嘅話，就唔比現金咁多，盡量買啲媽咪嘅日用品同必需品。

佢已經知件事
但未得閒覆我住
雖然我對佢有信心
但我真係好驚

有信心就唔洗驚啦！放假又未去旅行之前可以去報啲啲烹飪班，織吓頸巾，令自己有啲寄托，冇寄托就好易亂諗

個人最大問題好易分心 一分心又諗 個腦無一刻會停

咁又少少難度喎！煲劇？

我明呀 嗰陣我係瘋狂見人，幾唔想見都迫自己見（咁當然見一啲就算我突然失控，都會照顧到我嘅朋友）。

睇開d
屋企果part我同你應該差唔多
我以前都好灰，乜都唔同人講
但維持左2年之後個人性格變左好多
所以唔好長期令自己壓力太大

所以我好鍾意瞓教 飲啲酒 然後瞓教乜都唔諗
但一醒個感覺 好空虛

其實我都係會同朋友講
只係一咁樣我就好無動力出去
我已經三日無出去無洗頭
無動力郁

唉 我都唔知要點解決

你起碼仲有伴侶，我連伴侶都離開我
而原因只係淡左，散後佢都係單身一人

我都唔知自己個伴侶會唔會俾人搶走

咁我又覺得一個人無可能永遠都低谷既
可能遲d你既一切會變好呢
btw分散注意力好緊要，盡量唔好太多負面情緒

我希望

唸男朋友 屋企人
就真係好難好難解決既
乜野都生係人地到 你想改變真係好難

但你就係你丫嘛
你最有能力改變既就係自己
日日飲悶酒 唔係好方法
雖然改變自己都唔容易啊
但係比改變人地容易

試下搵d自己想做既野做下
幾無哩頭 幾無聊都冇所謂
做左小小可能會有小小改變呢
加油啦絲打
我都好攰 改變真係好辛苦
大家都好攰
連登都有一眾巴打同你攰

但係做d死之前點都想做既野
好過飲悶酒丫
至少有一小刻我感覺到真正既快樂
有興趣可以起下我底

我變到連起身執房嘅動力都無
我有嘗試去畫下畫 但又放棄
所有動力都化為烏有

撐住，唔緊要嘅，一步步嚟。可能我嘅情況無你咁差，所以都迫到自己出街（加上唔想見到屋企人，更加驅使我出去 ) 試下一星期約一次先？之後先慢慢多啲

出到街又咁

一訓求遠都唔醒就好

無所謂㗎，enjoy!! 今日涼涼地，應該都舒服嘅。
如果你唔介意，我可以陪你出街嘅

係 但好多蚊 有心

勇敢既人會選擇留低

太勇敢

留名
見到過去既自己 我無事了，你都可以

點走過

咁就勇敢啲啦

唔係話勇敢就勇敢到

盡情喊吧，喊完你會舒服啲

酒得一刻可以欺騙到自己 一醒重傷心。。。

以為自己開post

如果唔係因爲屋企人，我已經跳軌自殺咗啦，好想自殺，但唔想屋企人傷心

唔知人生有咩意義，人似終都會死，既然咁多不如意嘅事發生，早死同遲死有咩分別，早死係一種解脫，但一直過唔到自殺個關

same
有時啲嘢外人唔會明
唔係無病呻吟...